msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-port-sharer\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-10 00:00+0000\n"
"Last-Translator: OpenAI Codex\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Port Sharer"
msgstr "端口复用调度器"

msgid "Configure port-sharer instances, each with its own listen port, routes and fallback backends."
msgstr "配置多个端口复用实例，每个实例拥有独立的监听端口、路由规则与兜底后端。"

msgid "Instances"
msgstr "实例列表"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Peek Size"
msgstr "探测字节数"

msgid "Bytes to peek for protocol detection (64-4096)."
msgstr "协议探测读取的字节范围（64-4096）。"

msgid "Prefer Zero Copy"
msgstr "偏好零拷贝"

msgid "Prefer Kernel DNAT"
msgstr "偏好内核 DNAT"

msgid "Prometheus Metrics"
msgstr "Prometheus 指标"

msgid "Metrics Port"
msgstr "指标端口"

msgid "Fallback"
msgstr "兜底后端"

msgid "Instance"
msgstr "实例"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Proxy Protocol v2"
msgstr "Proxy Protocol v2"

msgid "Routes"
msgstr "路由规则"

msgid "Rule Name"
msgstr "规则名称"

msgid "Detector"
msgstr "检测器"

msgid "HTTP or TLS"
msgstr "HTTP 或 TLS"

msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgid "TLS ClientHello"
msgstr "TLS ClientHello"

msgid "Prefix Match"
msgstr "前缀匹配"

msgid "SSH Banner"
msgstr "SSH Banner"

msgid "Always"
msgstr "始终匹配"

msgid "Prefix Bytes"
msgstr "前缀内容"

msgid "Hex or plain prefix matched at stream start when detector is 'prefix'."
msgstr "检测器为前缀匹配时，在流开头匹配的内容（纯文本或十六进制）。"

msgid "Backend Host"
msgstr "后端主机"

msgid "Backend Port"
msgstr "后端端口"

msgid "Inject HTTP Forward Headers"
msgstr "注入 HTTP 透传头"

msgid "X-Real-IP"
msgstr "X-Real-IP"

msgid "X-Forwarded-For"
msgstr "X-Forwarded-For"

msgid "X-Forwarded-Proto"
msgstr "X-Forwarded-Proto"

msgid "X-Forwarded-Port"
msgstr "X-Forwarded-Port"

msgid "Forwarded (RFC 7239)"
msgstr "Forwarded（RFC 7239）"

msgid "Extra Headers"
msgstr "额外头"

msgid "Format: Header-Name: value"
msgstr "格式：Header-Name: 值"
